有冇呀妹幫呀哥打飛機？

有冇咁痴線

有妹唔會?

好難想像

鮑鮑換包包

能幹的妹妹

Stepsister

契妹

sweet home Alabama

我會幫哥哥打飛機 ><

弟弟會幫哥哥打

小學聽過有兩兄弟互含唔知真定假
因為佢兩兄弟真係出名on9

齋打唔構成亂倫問題 個人認為並無不妥
利申：無妹

見到一次笑一次